<!DOCTYPE HTML>
<!--
	Retrospect by TEMPLATED
	templated.co @templatedco
	Released for free under the Creative Commons Attribution 3.0 license (templated.co/license)
-->
<html>
	<head>
		<title>Um Novo Olhar</title>
		<link rel="icon" href="images/umnovoolhar.png" type="image/x-icon" />
		<meta charset="utf-8" />
		<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1" />
		<!--[if lte IE 8]><script src="assets/js/ie/html5shiv.js"></script><![endif]-->
		<link rel="stylesheet" href="assets/css/main.css" />
		<!--[if lte IE 8]><link rel="stylesheet" href="assets/css/ie8.css" /><![endif]-->
		<!--[if lte IE 9]><link rel="stylesheet" href="assets/css/ie9.css" /><![endif]-->
	</head>
	<body class="landing">

		<!-- Header -->
			<header id="header" class="alt">
				<h1><a href="index.html"> U N O</a></h1>
				<a href="#nav">Menu</a>
			</header>

		<!-- Nav -->
			<nav id="nav">
				<ul class="links">
					<li><a href="index.html">Inicio</a></li>
					<li><a href="downloads.html">Downloads</a></li>
					<li><a href="contato.html">Contato</a></li>
					<li><a href="">Tutoriais</a></li>
				</ul>
			</nav>

		<!-- Banner -->
			<section id="banner">
				<i class="icon fa-book"></i>
				<i class="icon fa-mobile"></i>
				<h2>Um Novo Olhar</h2>
				 <p> Criando novas tecnologias para auxiliar educadores. </p>
				
			</section>

		<!-- One -->
			<section id="one" class="wrapper style1">
				<div class="inner">
					<article class="feature right">
						<span class="image"><img src="images/pic01.jpg" alt="" /></span>
						<div class="content">
							<h2>Quero conhecer!</h2>
							<p align="justify">O <b> Projeto um Novo Olhar </b> tem como objetivo produzir novas tecnologias para auxiliar no processo de ensino aprendizagem. Nosso foco é o desenvolvimento de soluções que possibilitem a melhora na compreensão do conteúdo lecionado, assim proporciona aulas mais divertidas e recheadas de tecnologia. Atualmente nossas soluções estão focadas no ensino infantil e básico, sendo uma poderosa ferramenta para educadores utilizarem para tornar o ensino mais lúdico para crianças.
							É uma ferramenta para a visualização de Objetos Virtuais em três dimensões(3D) por meio de smartphones(Android). Smartphones são equipamentos eletrônicos portáteis que possuem capacidade de processamento, o que permite a estes dispositivos executar programas.</p>
							
						</div>
					</article>

					<div class="inner">
					<article class="feature left">
						<span class="image"><img src="images/pic01.jpg" alt="" /></span>
						<div class="content">
							<h2> Quero utilizar!</h2>
							<p align="justify">Você não precisar se um professor para utilizar o projeto Um Novo Olhar e nem ser um expert em computação. O que você precisar saber para utilizar o nosso projeto é saber utilizar o um smartphone que possuem o sistema operacional Android. Mas, se você não sabe o que é Android ou queria saber mais sobre este assunto recomendamos que você leia este texto <a href="http://www.techtudo.com.br/artigos/noticia/2011/01/afinal-o-que-e-android.html">artigo</a>.</p>
							<p align="justify"> Desenvolvemos aplicativos para dispositivos móveis que permitem a visualização de objetos em três dimensões(3D). Para isso utilizamos smartphones associados as tecnologias de modelagem 3D e realidade aumentada. Com isso, permitimos que alunos possam ver objetos virtuais em um ambiente real. </p>
						</div>
					</article>
					<article class="feature right">
						<span class="image"><img src="images/pic02.jpg" alt="" /></span>
						<div class="content">
							<h2> Figuras Inteligentes</h2>
							<p align="justify">Depois de instalar o aplicativo você deve imprimir as Figuras Inteligentes que deseja utiliza-las. O aplicativo identifica a Figura Inteligente presente no mundo reak e coloca um objeto virtual em três dimensões em cima desta figura. Você deve visualizar as Figuras Inteligentes disponiveis atualmente clicando neste botão. Analize quais os recursos que deseja utilizar deve-se imprimir as Figuras Inteligentes em qualquer tipo de papel. Após imprimi-las inicialize o aplicativo e posicione a câmera traseira em diração da Figura Inteligente.</p>
						</div>
					</article>
					<article class="feature left">
						<span class="image"><img src="images/pic02.jpg" alt="" /></span>
						<div class="content">
							<h2> Teste</h2>
							<p align="justify">Para realizar um teste posicione a câmera do smartphone na imagem abaixo e descubra qual é o objeto associado a <b> Figura Inteligente </b>. Não esqueça de instalar o aplicativo e inicializa-lo em seu smartphone para isso veja as etapas anteriores. Nenhum dos nossos aplicativos podem ser comercializados. Favor, entre em contato conosco por e-mail para saber mais sobre nossa licença de uso e como utilizar nossas ferramentas de forma comercial.</p>
						</div>
					</article>
				
						<article class="">
						
						
							<section id="colaborar" class="text-center features">
			<div>
				<div class="section-heading">
					<h2 align="center">Quero Colaborar!</h2>
					<hr/>
				</div>

                <p align="justify">

                        O Projeto um <b>Novo Olhar Digital</b> produz ferramentas e métodos de ensino gratuitos para ajudar no processo de ensino aprendizado.
						Todas as ferramentas podem ser utilizadas por instituições de ensino públicas e privadas, mas a licença de uso proibe a comercialização de qualquer ferramenta produzida por este projeto sem autorização de seus autores. <i> Contamos com sua ajuda para a continuação deste projeto. Sua ajuda permite o desenvolvimento de novos conteúdos didáticos totalmente interativos que podem ser utilizados por educadores para inriquecer com tecnologia sua aula. </i>
                </p>
              
                <p align="justify">
                       Você pode colaborar realizando doações para nosso projeto.
						Mas, a maior contribuição que você pode fazer é utilizar nossa ferramenta.
					 Não esqueça de enviar fotos e vídeos para que possamos registrar em nosso site, essas recordações nos motivam a continuar este belo trabalho.</p>

                        <div  align="center">
                        <h3 style="color:red">
                            Caso <b>queira</b> doar qualquer quantia em dinheiro utilize o botão a seguir.
                        </h3>
                        </div>
                        <!-- INICIO FORMULARIO BOTAO PAGSEGURO -->
                       <div  align="center">
                        <form action="https://pagseguro.uol.com.br/checkout/v2/donation.html" method="post"> 
                        <!-- NÃO EDITE OS COMANDOS DAS LINHAS ABAIXO -->
                        <input type="hidden" name="currency" value="BRL" />
                        <input type="hidden" name="receiverEmail" value="jdanielprf@gmail.com" />
                        <input type="image" src="https://stc.pagseguro.uol.com.br/public/img/botoes/doacoes/205x30-doar-azul.gif" name="submit" alt="Pague com PagSeguro - é rápido, grátis e seguro!" />
                        </form></div>
                        <!-- FINAL FORMULARIO BOTAO PAGSEGURO -->


                </p>
            </div>
        </section>




						</div>
					</article>
				</div>
			</section>

					
			





		<!-- Two -->
		<!--	<section id="two" class="wrapper special">
				<div class="inner">
					<header class="major narrow">
						<h2>Aliquam Blandit Mauris</h2>
						<p>Ipsum dolor tempus commodo turpis adipiscing Tempor placerat sed amet accumsan</p>
					</header>
					<!--<div class="image-grid">
						<a href="#" class="image"><img src="images/pic03.jpg" alt="" /></a>
						<a href="#" class="image"><img src="images/pic04.jpg" alt="" /></a>
						<a href="#" class="image"><img src="images/pic05.jpg" alt="" /></a>
						<a href="#" class="image"><img src="images/pic06.jpg" alt="" /></a>
						<a href="#" class="image"><img src="images/pic07.jpg" alt="" /></a>
						<a href="#" class="image"><img src="images/pic08.jpg" alt="" /></a>
						<a href="#" class="image"><img src="images/pic09.jpg" alt="" /></a>
						<a href="#" class="image"><img src="images/pic10.jpg" alt="" /></a>
					</div>
					<ul class="actions">
						<li><a href="#" class="button big alt">Tempus Aliquam</a></li>
					</ul>
				</div>
			</section>

		<!-- Three -->
			<!--<section id="three" class="wrapper style3 special">
				<div class="inner">
					<header class="major narrow	">
						<h2>Magna sed consequat tempus</h2>
						<p>Ipsum dolor tempus commodo turpis adipiscing Tempor placerat sed amet accumsan</p>
					</header>
					
				</div>
			</section>

		<!-- Four -->
			<section id="four" class="wrapper style2 special">
				<div class="inner">
					<header class="major narrow">
						<h2>Entre em contato</h2>
						<p></p>
					</header>
					<form action="#" method="POST">
						<div class="container 75%">
							<div class="row uniform 50%">
								<div class="6u 12u$(xsmall)">
									<input name="name" placeholder="Nome" type="text" />
								</div>
								<div class="6u$ 12u$(xsmall)">
									<input name="email" placeholder="Email" type="email" />
								</div>
								<div class="12u$">
									<textarea name="message" placeholder="Mensagem" rows="4"></textarea>
								</div>
							</div>
						</div>
						<ul class="actions">
							<li><input type="submit" class="special" value="Enviar" /></li>
							
						</ul>
					</form>
				</div>
			</section>

		<!-- Footer -->
			<footer id="footer">
				<div class="inner">
					<ul class="icons">
						<li><a href="#" class="icon fa-facebook">
							<span class="label">Facebook</span>
						</a></li>
						<li><a href="#" class="icon fa-twitter">
							<span class="label">Twitter</span>
						</a></li>
						<li><a href="#" class="icon fa-instagram">
							<span class="label">Instagram</span>
						</a></li>
						<li><a href="#" class="icon fa-linkedin">
							<span class="label">LinkedIn</span>
						</a></li>
					</ul>
					<ul class="copyright">
						<li>&copy; Liga dos desenvolvedores.</li>
						
						<li>Design: <a href=" colocar o site ">Liga dos desenolvedores</a>.</li>
					</ul>
				</div>
			</footer>

		<!-- Scripts -->
			<script src="assets/js/jquery.min.js"></script>
			<script src="assets/js/skel.min.js"></script>
			<script src="assets/js/util.js"></script>
			<!--[if lte IE 8]><script src="assets/js/ie/respond.min.js"></script><![endif]-->
			<script src="assets/js/main.js"></script>

	</body>
</html>